屠馬會！！！

今晚大sam x daddy
愛記下盤
曼聯下盤

等收錢

做人做狗自己決定

睇你地都係等後悔

有時間既就好跟

爆馬䌫算啦